[NS]Pokemon劍盾討論區#150 香港都會大學特約：凍結Pokemon Bank

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家Pokemon GO 已於11月11日支援，球種為三色球或白球，傳送一隻就會有超極巨美錄梅塔。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

#4係Gay佬

我係

球種真新留名

新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。
Pokemon GO 已於11月11日支援，球種為三色球或白球，傳送一隻就會有超極巨美錄梅塔。

漏咗句號 weak

Aaron今日問蟲佬

玩左成年連400圖鑑都未儲齊的我，最近拎返出黎玩，魔法交換到大半箱球種就開始少少上癮，開埋個home又換下換下，慢慢愈黎愈多球種，發覺玩home原來都幾正

好奇一問，粉彩蝶同坐騎山羊係home既珍貴currency黎？有咩原因？xy捉隻蟲lv12就進好易有咋喎，gts啲球種好多都要粉彩蝶，好彩我仲有隻xy

粉蝶係在於個形態係跟機個國家而唔同

只限XY

基佬留名

彩粉蝶同未個圖騰之類一樣有好多形態，所以一樣會被班收集痴線佬用球種黎換

好彩我唔玩依啲

點樣先可以解凍戶口？

d球種開始難搵左，增幅開始放緩

好正常

當年我後期要出 2換1 或者 3換1

立即解放你的Pokemon

都會大學咁英文係咪都係city u

靠GTS搵食艱難

凍結左點解放

豐緣pokemon fit公仔
除左大噴蟻 超音波幼蟲 沙漠蜻蜓 美納斯
有咩心水推介
(沙奈朵之前有了)

向尾喵

想問之前pokemon fit 有冇出埋mega進化公仔
例如關都果時係出左151隻定係計埋mega...?

冇

再問埋最後一個問題
今年買PKM野都係上amazon解決定係搵蕭小姐or有其他更好方法？
上次我係amazon

冇買開 搵人答
利申剩係pc online買過

成日笑9蕭小姐又幫襯人

冇幫襯佢幾年喇，佢仲有做生意咩

唔做生意佢點夠錢養狗

Metropolitan

咁舊畢業生份CV照寫OU定點

OU
教大都要寫返教院

中華廚藝學院呢？

要寫少林寺廚房

咁霍格華茲有無簡稱?

台呢柏金信

同林巴我得閒了

Kamen Free Rider

我未得
今日好遲先番到屋企

今次用都大為題

南韓官方宣布
即將於12月19日在南韓舉辦的官方大賽
「王冠大賽」
將會於比賽的現場直播頁面上
發送一組可以領取「伽勒荳蔻花圈」的共通配信序號

啱啱先睇到，而家換

仆街底速壘磊石同閃既可多拉一齊出,要邊隻好

等我15分鐘 好快

新帖用球種表留名, 今日同人換咗D公廁夢球, 多咗少少球種

想問下如果底速既pokemon個體值係咪0或者1都無分別?

我可以了預計1230先訓 隨時換得!

而家on，8177 7778

thanks 暫時冇靚種比你比隻靚ditto你回禮

派寵無乜所謂，btw多謝

d夢球都幾齊
我同你換呀聽日答你要乜

成班垃圾

可多拉 for sure

姦姦石usum刷

揀咗壘磊石隻壘磊石仲要係1速

咁拎ok呀
係唔夠0速鬥鬥鬥鬥...

剩係用計數機check根本check唔到係0速定1速

你雙打贏過我未呀垃圾

女女石底速1速同0速唔係一樣咩

唔夠完美嘅都應該放生

你知道英雄衫咩效果未呀hp巴

幾時玩返

係pkm post講殺耳達都on99

開game隻抽啦

玩緊minecraft

明白慶幸我部3ds仲運作正常，趁go未有gen6 我量產返幾箱先

但坐騎山羊係咩原因？我見被交換的稀有pkm係排第3

仲有個問題，上圖係fb鬼佬gp 交換post cap出黎，
點解佢show held items, 可以連球種都show埋出黎？

日機彩蝶最公廁換唔到嘢
山羊係因為剩係xy先捉到
裝粒波落隻寵到咪得

明白但唔理了交換完好有快感，好似用美金去日本消費咁
頭先放2隻上gts, 換到2隻垃圾球普特金銀鳥
求其啦但呢一刻覺得好正

UB球立都冇

Player that are signed up for the Pokémon Newsletter in the US, Canada, Mexico, Australia & New Zealand can check your emails to receive the Zarude Event Code

大家check email睇睇

之前法國攞左5個code都用唔晒

因為大家已經有幾隻係手
係legal既
anyway thanks for info

等你隻愛心車厘龜

粉蝶花色係咪進化個一刻決定？

legal嘅，你嗰個就歐版（E字頭code)，佢今日開放嗰個就美版（U字頭code）咁解啫

突發！！！

Pokemon 遊戲最新宣傳片段流出！！！

我淨係睇你gen1都有6隻我啱
Lure奇異種子、safari卡斯、lure長藤怪、moon長藤怪、safari袋獸、heavy鯉魚王

係呀應該有好多你岩
不過我冇提出因為我唔記得放咗係邊。。。
要啲時間搵

btw我份表都超級亂
又有好多 non Ha未整反好

我大部分舊寵都經bank過返哂home，就快連bank都想唔續

me2我仲有堆未執係3ds果4個版本

真係最新

3DS我得AS同moon
AS就無球種，Moon就過得7788，下次到期前一次過埋就可以完左佢

我轉頭摷返上面你想要果6隻比你
confirm有既 再係你list到打

我發現有呢堆20隻暫時唔洗生 你有性趣既可換左先
駒刀小兵 (ub,lure,moon), 吸盤小丑(伽勒爾) (moon), 水躍魚 (lure), 稚山雀 (heavy), 燭光靈 (heavy), 偷兒狐(frd), 洛托姆(ub, fast), 鬼斯 (moon), 卡斯(Moon), 暴龍仔 (Moon), 木守宮(Frd), 綠毛蟲 (ub, level), 睡睡菇 (fast), 心鱗寶(heavy), 咕咕(ub), 電電蟲 (frd)
我想換
尼多郎(sport), 地鼠(阿羅拉) (safari), 火蔥鴨(伽勒爾)(safari), 貝殼怪(love),立方獸(dream), 萬年蟲(ub,fast,heavy,love,lure,safari,sport), 化石飛龍(fast,heavy,love,level),菊石獸(frd,love,safari,sport)

係lihkg trade list留左少少 換住先 隻袋獸冇夢特 所以唔比你啦

星期六都無台

小栗去咗做mk 仔

我約交收模型
賣家無左影
又無模型砌了
BTW 今晚同屋企人打邊爐應該唔開台灣

去埋台灣

開頭以為係嗰個冬天web game，點知真係落switch既game

打錯 開台

Pokémon Players Cup II 直播公開了一組密語，使用後玩家可獲得一個金色王冠。有效期至12月14日。
密語：PC2F1NALSSTREAM

有心情，去台灣

呢排你好耐都冇出現

可能隔離咗

8半開台打vgc

隻抽

冇得打

我可能要搵時間執一執手上啲球種先, 依家個box有啲亂, 之後再生你要嘅球種

4p -3 垃圾yt

－２

-1

-0

等咗幾分鐘就收台

嬲 一返到屋企就收台

好!等你

Pkm 已死

Who is the impostor?

同林巴

you sus

上次係卡洛斯亞軍
今次係神奧4強

輸係好惡夢神嘅靈幽馬蹄下

你用拉妹正常

極鬼拉妹
極地火鋼
隔離電柱針fini

點打

水之呼吸

今晚10點

小栗巴打台未

我830左右開台
你想打咩機

4P 同你玩廚房我會嘔血

4p啦 我去準備

我都mark左少量不過未生 所以可以聽日後日

ok

仲想打

-2

接力開台到11點

G持

而家on

星呀星 接力

8177 7778

用你果個

多謝

醒起仲有隻暴龍仔俾你

同一個密碼

係

5mins都未見

改
87744831

你係咪要heavy暴龍仔，仲有剩

係 但打緊

請問我可唔可以要一隻

啱啱好仲有多隻，8177 7777

Thx 巴打
巴打係咪都有玩三國志14

同大家玩4p珍係好開心

想有一次大家拎24隻S神出黎毀天滅地

Now?

ok呀，而家開，8177 7777

人?
Sorry頭先清腸胃

coming

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

Serebii Update: The Pokémon Secrets of the Jungle x Pokémon GO collaboration event has started to roll out in Asia Pacific regions. Runs until December 17th at 22:00.

點解你同半點巴一齊係隔離追擊我

咁啱碌碌下見到，無心追擊

追擊師

逃走傷害會加倍，要勇敢面對

無啦 我想過澳門搵佢都過唔到

隻閃雪拉比 聽講係做任務
即係人人有份 不過得一隻

開多幾個account扲咗個任先得幾日timeframe拎得個任

係喎估唔到任務都有限時希望算係容易做，唔好話要經常打raid

當一個訓練員失去左部Switch，再多閃都冇用。

還返部SWITCH比人啦

等switch pro
on9式神包4光 2暗
好彩之前抽到一隻火

我抽極都冇火，禮包2光1暗

玩左2個月貞操環，瘦左9kg，借左比個肥仔frd

想問吓點解我龍系個巢穴會有其他系嘅小精靈？

我3個包4隻光, 0火0暗
係拉打個邊好彩個包中左新火SABER

D閃仲係BANK到

上次大罪龍又係全部包都係企鵝

買哂3個包夾夾埋埋2暗成7隻光屌佢老母，7隻呀仆街
火up嗰陣竟然係出4隻光癡撚線
最後幾日嬲嬲地課多兩pack第一抽就出火哂錢

活動寵？

想中火車就要課返幾劈俾牙介
好彩我炭隊都叫齊, 火車中唔中都影響唔大

諗住加多隻火車唔駛貫嗰陣差一兩粒，唔駛開哂2隻炭
37雙貫又好似幾犀利咁

有d den唔係單屬，會夾雜其他屬
或者係event den會有原來無既寵

原來呢到有咁多人有玩pad，呢排拎下石抽完寵就kill app

又入錯pad post

見佢個個禮拜送20石每個月又送十抽dl返
應該下個月又del返app

落荒鬼俾多一粒你, 有埋防廢
貫打手有雙炭都好夠, 寧願落多D抗性

下個月到MHR DEMO參戰

demo玩一兩日差唔多
最多鬥下分

好鍾意呢個萬能GIF

大家都有鬼滅合作
但冇人玩gbf

FF有玩 Gay Boy Friend

但二人組好難出

Fc ed

古戰場逃兵不鳥

玩到捉無極汰那劇情
就快爆一周目

聽聞level 5要執
唔該快撚啲賣閃11版權比老任

你邊度聽返黎

發夢

大家好, 又係我,
手上面又有幾條公廁Zarude曲, 有人想用球種同我換, 今次應該點開價好

話明公廁 60-100球種差唔多

揀d稀有少見既球種再博同人換多轉食兩家茶禮

預返換一箱要半個鐘

真，換一次寵都差唔多1分鐘，好心個交換動畫就咪撚整到咁長啦

好心佢個home就set到可以成箱成箱咁換

YouTube死咗 明正言順唔開台

Twitch

已復活
座等有台睇

召喚小栗巴

咁我召喚FF

英國官方宣布
英國也即將與美國一樣
使用「Pokémon Trainer Club newsletter」的方式
發送「薩戮德」的配信序號

玩家首先必須先註冊「英國 Pokémon Trainer Club」的會員
之後才會在電子信箱中收到類似訂閱信件的「Pokémon Trainer Club newsletter」
該信件大約會在2021年1月時陸續發送

「Pokémon Trainer Club」會員註冊連結：

※以下特別注意※

必須在12月18日之前註冊「Pokémon Trainer Club」

由於本配信是英國的配信
在註冊時選國家時，請記得一定要選「英國」、「United Kingdom (Great Britain)」

選定國家就無法變更，所有在註冊時一定要非常注意
另外也一定要記得將「要收訂閱信」的勾勾給勾起來
否則可能無法收到內含序號的「Pokémon Trainer Club newsletter」

※以上特別注意※

本配信為【全區 劍．盾】皆可領取一個
一組序號只能領取一次
一個遊戲紀錄只能領取一次

條友話歐洲Zarude太公廁唔要, 要美國
另外想問一下同林巴個球種位置, 啲BB無得扑野,好似比超個啲,
你係會個BOX度放隻BB定係放老豆老母?

兩樣都有，有d換左返黎無再配種就BB，有d人地想要隻球種BB，我就會進完黎生

2個EXPANSION 都無玩但買左
係咪應該要玩爆2個expansion (幾耐到?) 然後再捉下野
打左幾場RANK 見到好多神獸撚
雖然用我自己隊season 1廚隊都仲係嬴多輸少
但好多隻野連咩屬咩技咩能力都唔識然後輸左

Rental team幫到你

停電巴
始終神同普通寵種族值上係有差距 用返S1隊係好難打
你見龍頭地鼠波克飛機都接近消失

唔想玩神都得 用吉利蛋好壞星立2磨

雙打依兩隻仲生存緊

雙打TRICK ROOM隊仲有無得打

打lele地狗火狗火主都不利既野都生存到

lele 地狗 火狗

火主

屌
我又中,去過貴東樓

要隔離

有！
冰馬 壘石

鬼馬 冰馬 電柱 無撚敵屌你老母

home幾時先肯追加成箱交換既功能

犀牛同火龜姐係又要收返埋?

火龜配奇異花立II

超鐵退咗休了

要強制驗

你驗咗幾多次

第5次了

檢測師

超鐵咁勁都退休？

一個滑梯就898啦

時勢造英雄炸
唔係有極巨佢連上場機會都無

2個DLC大約打幾耐打爆？

慢慢玩 唔飛劇情 唔抽個體 唔用必捉 唔睇攻略 唔蕩失落
鎧島2個鐘
雪原4個鐘

極速玩 飛劇情 唔抽個體 直用必捉 睇住攻略 唔當失路
鎧島 半個鐘
雪原 一個鐘

儲全球種 刷啱個體
鎧島 一世
雪原 一世

唔會一世 下年轉神奧

再有新球種解禁/出新波

等緊向尾喵同帕奇利茲

已偷步擁有心波帕奇利茲

我都有 但無visa

答案係 陳國邦（李斯）

如果想要冇visa 嘅寵
係咪要透過home交換？

或者3ds換都得

垃圾圓廣

好壞星唔係單打先用到咩？ 雙打都有生存空間？

冇啦

你d寵搞掂了
可以今晚1130/聽晚8點後換

pkm默認單打

前兩季打Rank中過伏
雙打比人用命玉好壞星打贏左

整好電腦未
想係你個台用66承讓你

obs數據冇晒
要d時間

命玉cls 惡到
果然出奇制勝先係最強

半個鐘都搞得掂啦

66贏FF有幻獸
咁贏左你有冇獎品等多d觀眾參與下

今晚有無台?

召喚Mr 毛 and Mr 柏

你開就有

星期日開咗8個鐘表示聲沙

柏生應該聽日開台

聽晚先

PKM

#24 阿柏怪

who is Mr 柏???

閃雪拉比愈變愈蟹

柏金遜

話就話易咗
開個新

*手殘

話就話易咗
開個新acc都唔係咁易解晒任

不過糕波喎

首先2代傳,強制紅白波
配布係紀念紅
go都係強制紅白波

配布紅波靚啲

強制用紅白波
同水晶版傳上嚟一樣

唔想要紅白波就得返貴重球嗰隻

卡左係敷3蛋任同埋打火箭兵團

有冇人互射球種？
我想要下其他球種等遲啲做下代幣都好

我卡咗10隻草系

正身差兩隻蛋就搞掂
新acc進三隻草難過乜

RAP🎉🎉🎉

rest in pish

好似係中武肺病毒

最近先開返黎玩，錯過左超夢夢 上網比錢買個d有冇巴打試過，危唔危險？

買DLC咪有得捉

LM

原來可以 自膠太耐冇玩

wiki

想問如果由home傳過黎個d神獸, 咩情況問索妮亞, 可以係極巨冒險開場

試過擺頭都唔得, 定係要game入面捉先得？

要極巨大冒險先得

自己捉完嗰隻排頭，搵夏科婭會俾個地點你(當然冇得再捉過)
開場俾人就有用，除非你咁無聊想再打過

我有冇種岩你

台呢？
台呢？
台呢？
台呢？

今次要慶祝私煙死咗

你想要咩呀 我而家都冇咩特別想要 淨係想齊下啲球種咋

我都係諗住球種換球種

同林巴得閒可@我

我發現有d on-hand都可以同你換

你打左啲咩？ 你想要啲咩野

你係條ink拉落最底就見到第426行

好 比啲時間我生

我都係你張list留d on-hand pkm換先

慢慢

嚟懲罰我啦

Done 我怕太多 所以換住18隻先 慢慢

有無人可以開場極巨大冒險既紙御劍比我

今日咁早收台嘅

好
聽日先孵

咪臭係

想問下 3ds pkm (日版）點數邊到有得買
有冇得上網買

碌信用卡

11點半換得

好!等你換埋就訓覺!

你想既話而家都可以

好而加online

比3分鐘我 原來係HOME

日版用到香港信用卡？

用到

教練 我想玩pkm呀

又WTF?

一個禮拜剩係返一日炸嘛 星期二返咗

我聽日要返下晝

真好咁耐都未試過wfh

我小磁怪冇夢特呀
你要唔要換個隻？
講定埋紅唇娃都冇

謝!
依家仲未打齊盾版限定個d神獸，差帕路奇亞/露奈雅拉/捷克羅姆，打咗幾日街場都遇唔到 有冇巴打有，可唔可以互借開冒險

柒巴 我打左要啲咩係你張sheet到

轉 ub觸手百合and大古羽蟲 thx

好
聽日孵

你想點射法

其實有窿就填咁就得架啦

點解蛙姐溝親啲仔都係仆街黎

Who is...

真係唔識有代溝

我仲以為係我問題

以為得我唔識

10後表示唔知乜水

成班80後

小妹20後

我都唔知
通常唔知就問人拎圖就明
圖呢

肥蛙都唔識FF唔好話自己係學生妹hunter

中學畢左業幾年啦喎

咁既level同我講係學生妹

1920仲可以叫小妹咩

咁講燥狂都係學生妹啦

Me2020

咁高要求

台呢

我對學生妹既定義係好有要求

小薯茄 呀冰先正又多學生妹

係幾正既

好少睇 youtube片只有追飛夢

岩岩睇反原來我呢次冇揀紅唇娃
咁隻小磁怪轉觸手thx

唔緊要 我仲生緊

好耐無睇電視劇睇到喊

30歲學生妹

依兩日睇緊alice in borderland

好耐無返去影視台同班巴打一齊喊

金毛

今年有冇vgc比賽玩？
想參加(有先玩返)

今年得返12日炸喎

I mean 21仲搞唔搞wcs

線下應該無乜機會

報返judge好似又限額 又要interview
就算肺炎過左 香港仲有冇比賽搞都唔知

台灣有

你同染巴唔係比人炒咗咩

依家新人事新作風

姐係點

我都唔係跟得好貼
事緣舊官方The Pokémon Company International (TPCi)唔再搞pkm比賽 轉手比Maxsoft搞
好似會開個新既The Pokémon Company(TPC) under Maxsoft
舊個d professor(helper)要重新apply過 但多左推薦/筆試/面試等等程序
位置有限，但好似計slot係成個asia (Singapore, Malaysia, Thailand, Indonesia, Philippines, Taiwan, and Hong Kong)計
我理解係如果其他地區拎晒d位 咁香港就冇晒位=冇一定數量helper搞唔到比賽

嗯...詳情我都想問下染巴

依個之外 香港除左染巴之外仲有冇人有心搞pkm VGC 都係個問題

有比賽打比我拎分就夠

怕你要一周三賽你先拎得夠分

課金咪得

好想開台打機
但今日係力圖大結局

睇點播囉

乜野點播

網上點擊重播

Players Cup決賽睇啊狼屌打對面4-0

咁啊簫呢？

睇完開台
我等

返影視台 拜拜

伊院一名63歲確診男病人逃離醫院 院方報警

我公司D食蕉咁廢架

留名

復活

真係正身嚟
點解會被bam

呢度唔講咁多

辭職保平安

原來有故仔聽
有機會我先八掛 , 或者人地八掛完我八掛返人

首神都復活到

首神返咗黎
暫時打壓紅白波要輕手啲

我孵好啦 幾時交易得

1230？

好

而加去home拎寵就換得
3分鐘後

多謝 再互射呀
你再打下次要咩啦

好 就咁

The South Korean Crown Tournament has been postponed due to Covid-19

This mean Galarica Wreath code will most likely be given on another date

想問下Pokemon bank比錢係咪用唔到hk credit card?剩係可以用prepaid card?

唔係架我就係用credit card比

Thx 原來我打錯card date sor

台灣 KOL TCG

等咗差唔多兩個星期
終於可以拎新囡

pkm已死 連續唔知幾多日無台

有冇台

FFTV呢

FF話12月會開台
但好似開左一次咁大把

仲砌緊 就快有

砌女咩砌咗半個月

如果唔係死ssd我都會開

藉口
我壞機果陣都拎mac直播啦

唔係個個咁有$$$$用Mac

小栗巴呢

刀劍更新咗dlc 各位拜拜

寶x夢已變成condom

真新留名

zelda=pkm>>>>>>>>>>>>>>刀劍

隻揪？

Zelda中
幫你召喚bbg roysir

幫推

Push

on9雖然依度個個都meet到個requirements
但騰訊

大把人狗衝啦

Interview 問題

1. 全國圖鑑編號為64是哪一隻Pokemon？

2. 動畫無印第89集標題是？

3.是非題
當己方換入持有女皇的尊嚴，同時己方使用神速攻擊敵方持有疾風之翼的精靈，持有疾風之翼的精靈能使用飛行系招式擊中對方嗎？

4. 選擇題
以下哪一隻精靈持有獨有特性？
A. 惡作劇之心的超能貓
B. 精神製造者的愛管侍
C. 舞者的花舞雞
D. 以上皆是
E. 以上皆非

5. 排序題
請由快至慢列出以下精靈的速度線
使用了極巨飛行2次的勇士鷹
龍舞4次的班吉拉
輕裝狀態下的敏捷蟲
雨天下濕滑狀態的MEGA巨沼怪

6. 情境題
若以下精靈個體為31 努力值0 性格無加無減
特性為VGC常用特性

己方 火隼 風妖精
敵方 奉神犬 電柱

1.風妖精使用順風
2.火隼使用勇鳥攻擊奉神犬
3.奉神犬使用神速攻擊火隼
4.電柱使用電網攻擊

請列出行動次序

改錯字

加多個條件
打過wcs
然後強國無乜人做到呢個要求

我冇一個meet到

die heart fans

全系列加埋就有900
單一計就無

真新非鳩up

無人識答444

熟悉歷史係指pkm歷史 ?
到底有創世神先定夢夢先我真係唔識答

有創世神先
然後夢夢基因創造所有精靈

劍盾已950

Jaga

Pkm h漫計唔計

你幾多

一早爆左

playpokemonchina

OK you win 四隻雷鳥

6隻喎，雷鳥龍都係雷鳥

閃雷鳥龍

我連MH都好似未試過玩到999個鐘

騰訊公司
招聘寶.....

睇到依到就可以不了

乞食都唔撚做中資
利申 中伏

小弟做緊中資

腥港人都唔洗諗
一開口比卡超
就比人話你分裂XX......
破壞大國統一名稱
違反XX法

係港資 , 俾支那侵佔咗咋

你果堆種今晚再換了

我都中緊伏

我聽日先得閒搞
未收工

遲D要宣誓

含住先啦

慢慢返工努力

4P?

RE

唔會係gen9 同支那合作嘛....

地國係中國發大財

武漢

棄game 唔撚玩

sorry唔好棄

SORRY 我唔會再雷

你踢左落湖既係神隊友定豬隊友？

好耐冇開動森玩
俾入面d人話我連夜走佬

中國地圖

仲keep住日日開

諗起間屋同屋外堆住d雜物就冇動力開機執

加左收納上限好左好多了

卡係d氣球 秋天都未打完又要打冬天

無改時間
我秋天卡最後幾分鐘先岩岩好射到最後一張

我想問
我玩緊心金
想要隻夢特性 蚊香蛙皇
試左幾次都係同一個特性
係咪要蚊香君果到 已經係夢特性先出到夢特性蛙皇？

黑白打後先有夢特喎
心金無

咁當然啦
每隻精靈特性有分特性1,特性2,特性3(夢特性)
就算進化左都會固定
蚊香蛙做例子 特性1 濕氣 特性2 儲水 特性3 悠游自如
進化後就變 特性1 濕氣 特性2 儲水 特性3 落雨

我中伏了

原來心金冇夢特
曬左咁多時間搞隻野Tim
thx

捉返人返去未

我唔係隔離病房架

蕭小姐

好彩我覆診係去威院咋好恐怖

要做埋西疆蒙古港澳台南海島嶼中俄爭議地區中印爭議地區...........
一點都不能少
如果唔係整 gf就係蘇玉華

有冇台2021？

有無人試過一入game 傳2隻滅亡之歌怪入save

然後入雪原玩守住滅歌之術贏皮歐尼，再入洞捉隻水君之後由頭 sm 個save 到尾

一條都答唔出

皮歐尼唔使贏

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為要答晒所有問題啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

有冇答案

3). Y
4). C
5). 3>2>1>4
6). 3>1>4>2

9答

6順風左火雀應該快過電柱?

電柱max speed 277
火雀max speed 195
計埋順風應火雀贏 好似係

btw我估第6題內清係想fake人 神速and Gale wings特性
而第2題 on99 點記得

的確

Sor 而家先起到貨
幾時交換得

特覺得用疾風之翼係一定狗雀棉柱

聽晚
仲做緊社畜

我又係你張sheet留左18隻種
btw你有冇話想要咩波先/gen幾先
我而加都係求其揀d比你

想要競賽球先啦咁 gen3/5啦
不過求奇其實都得

好 我下次執果d先
慢慢生 我都要d時間 應該放假後先換

想問下脫殼忍者有冇得遺傳番土居忍者個陣個球種？

冇 要落den捉

Thx FF 巴，咁我用紅白波算，諗住生閃搵球種tim

現充

有無人知 可唔可以唔捉3神柱直接傳3隻柱去 save 係神廟捉雷/龍 柱？

唔得

投訴隔離屋咁撚把炮 , 做乜要改名呀屌你老母

你覺唔覺得你會認佢

block左既會然一起底就知咩事

老鼠

pkm24

唔使返工咩

波爾凱尼恩

返工唔上得連登咩

冬至收4點

全世界收4點逼車中武肺既機會會唔會大過生閃寵

所以我留喺公司打個幾鐘機先走

今晚開台玩懷舊驚

利申 扔咗隻劍盾了

嗚嗚嗚

尋日又話開台

臨時有事就冇左件事

玩Gen7

皇家-4

幾時開第三屆連登自選6隻輪姦賽

上次我隻圖狗仲係你手

咩叫自選6隻輪姦賽？

FF係主持者(偷寵貓)
另外5個參賽者練一隻寵連道具比FF

然後FF將6隻寵變成一隊UPLOAD上網

6個人用同一隊打66

我是Pokemon masters

係咪想睇懷舊驚
我仲有其他懷舊驚可以拎出嚟玩

聽日我又WTF

因為有WTF所以我原本今日收4點都cancel咗

玩下啦
開台

我估呢個
屌我今朝扮工先睇緊
好想玩

多謝你地WTF 咁我返工唔洗塞車自我安慰中

摸多摸多豬肉菇

冇錄影點玩

一於聖誕節玩高達驚
一定係要玩0080關卡記念

搵6個都有錄影咪得

今日幾點換？

真，自己錄影

九半OK

好呀

81778876

我再睇下要啲咩 再搵你
多謝哂

多謝晒
歡迎互射

我都生好了如果你可以嘅話約你今晚11:30

87745568

好我都啱啱可以了！
依家home拎反先，比3分鐘我

thx下次再換！

痴撚線 佐助隻輪迴眼比博人用苦無插爆咗

唔洗訓

Wtf嘅野

垃圾驚有update pack

想問下智揮星係咪要0速最好？

隻隻都垃圾驚唔知你講乜

我發現台灣個meme更新得仲密過香港果個

sor

睇個標題

TR就最好

Pkm bank?

答案係鯨大更新變刀大

岩岩睇返 海星星 地鼠 咕妞妞未有夢特 你睇下轉咩啦

今晚執下位再睇下有咩同係你互補先

轉ed thx

我落左下次單啦

於2019年5月29日發布的「Pokémon Sleep」預計於2020年內在iOS及Android等平台全球同步上市。
但2020年剩下約10日左右時間仍無任何相關新消息發佈，可能不是持續延遲就是開發中止。

唯有玩住pokemon smile先喇

比卡超用電光一閃快啲定達哥用電光一閃快啲

配乜道具先？

道具一樣

應該達哥快Ｄ

錯 因為係阿羅達

仲未計性格、個體值同努力值

新手留名
有冇巴打可以同我連線進化飛天螳螂

好彩劍盾無比比鳥
唔係我開台直播放生到如有又櫻花再開

在線等

呢個時間應該無乜人幫到你，今晚9點仲未有人幫你既話我幫你啦

仙貝

以前無仙貝睇

預告
聽日24號開台打0080關卡記念巴尼
同時點名捉現充

for想要滅世蟲閃既人

白波

矛動力開go

無紅白波...不了

咁我26號開
點名捉現充

白波閃滅世蟲

出相真係要小心D

呢度都咁多人知道仙貝

仙子伊貝

我同蟲佬係仙貝粉

得隻手出過鏡都有fans

追仙貝原因

木耳咪同FF一様唔夠膽出手

巴打free?

我都有野要進化，互相幫助下?

89648964

唔記得臭蟲早我一日
生快

以後冇木耳巴了

兩個都生快

無仙貝了

啱啱先睇到，睇黎有巴打幫你了

新手留名

Yes, thanks

為慶祝回歸，可以攪個放生紅白波儀式

去你個島掘資材

請教下點破雙子+慢起動組合
雙打周街都係

先殺雙子隻柱就變廢柴

一個鬼火就可以解決
再唔係就迫退佢隻毒撚雙子

內腸 基維 生快

肉傷同維維生日快樂
大一碎了

Happy 平安夜
今晚去邊

終於夠18歲入酒吧

肉腸維維生日快樂
大一歲記得做個負責任嘅男人

蟲王肉腸生日快樂
幾時回歸4p?

部Switch都借左比frd

拋棄你d蟲

部機憑我本事要借
點解要還

判灸灸了判判了了了了了了了了了了了了舛,;'炎,

今晚玩高達只用0080機體

今日要捉拿現充

現充:小栗有以

騰訊入面無人識Pokemon要請人

頂 啲人打固拉多個啲有廣防都唔開
仲要一輪到自己極巨就老連都開 明明自己唔剋對方

現充都冇地方去啦

點會冇
酒店、男仔屋企、女仔屋企、車入面、公園、............

證明我唔係現充

唔好扮 今晚邊個唔出現邊個就係鬼

同真人玩極巨戰有時仲難過自己打

好野,下午外勤,可以出到收工

鬼滅隊出動

血鬼術子孫充血

霹靂一閃

收到風內清飲到醉哂 今日唔會上嚟㗎啦

現充廢up無節目咩

而加冇堂食亦咁多人 留屋企好過

不如隻揪

都未返到家

啱啱收工

渣ga 我呢加先樂富

你仲有幾個站姐！

點算法定人數未？

今晚有無4P台點名

有無台?

FFTV

傷tv呢

OK ar
但我驚唔齊人4p炸尤其係你

開 最多無人同我66

你開台我係酒吧都開機打

去酒吧食女

酒吧有開咩

食開女個D通常屋企都有個私人酒吧

我要求點算法定人數

台呢，我要台呀

9點開係屋企既人入黎報數

有無老X做嘉賓?

FF 開咁我聽日OR接力

之後你就走去食女

哪有女

我係名偵探新八
其實FF既係錄播節目
一早買起幾條友扮互動
根本就準備食女

已經食緊啦

志村巴好耐無見

接力打GUNDAM

慘，辣殺youtube又bug，收唔到通知冇睇到

我同我對手已經結左婚 , 唔會不貞

新手想問下極巨大冒險有冇方法可以刷已經捉左既神獸?
唔小心捉左烈空座但係想刷色違

洗save或者開新save
捉咗就救唔返

咁先係我認識既連登仔

狙擊木耳巴嗰班人走去國安舉報 冇撚野嘛？

真正睇人仆街心態

班友真係仆街黎

其實我覺得over咗
又cv又sd email去人地公司

兒登真係兒登 , on撚柒鳩

咁啱見到順便po埋，呢條撚樣有喺呢個po出沒

叫咗你班友咪撚再覆隻波台五毛狗
次撚次佢入黎問嘢都有人覆比佢撚狗咁撚

各位自己小心D啦

老鼠咁出名都仲有人未block佢

today a lot of 現充

好多現充...

我沉迷緊打高達game
召喚內傷TV同FFTV

現充po

紅日冇晒人

想問下如果係細個玩紅版
而家直接玩劍盾會唔會唔知做咩
睇人介紹唔知做緊乜

冇乜所謂
隻game毎一步都教你點行 , 唔會點卡關
紅版仲難過劍盾幾倍

劍盾係過關上基本係無野做，就算未玩過仆街茫都可以暢通無阻

姐係好玩唔係過關?
係咪好玩在同人pvp

可以咁講啦
今次過關真係形式上走一轉，快玩既3粒鐘左右就過到一周目
或者你可以買埋DLC既，咁就多D野玩。

基本上PVP先係pkm呢隻game嘅精粹

紅版個啲唔係呀嘛
玩Pkm真係未玩過pvp

四色版個陣pvp太唔方便 一定要面連加上唔限lv門檻超高
依家識上網就有得打爽

咁洗唔洗掉好多時間落去練先同夠人鬥?

練一定要時間(生蛋，練努力值，刷道具，捉神獸)
由零砌到一隊可能都要好幾個鐘

不過如果想直接玩都有得線上租隊

幾個鐘又唔多呀
不過會唔會某幾隻玩哂
想砌啲鳩鳩地唔大路嘅隊玩

不過夠唔夠同人鬥又係另一件事
新手未背熟所有pkm屬性、特性、招式、玩法都係好易輸

背左避雷針就得

你話會唔會某幾隻玩晒 其實係會
但玩家會keep住諗辦法反制 所以每季pkm使用率都會有少少變動

背唔好所以就輸左

怕好似爐石咁
每季都係幾套牌玩撚哂
其它套路一係靠運一係就等輸
等我研究下pkm 點砌先真係

要有心理準備用冷門寵/隊上網係難打
所以依個post經常會自組fun對戰 專用二線寵 有另一種快樂

咁你就唔好成日針對我隻格拉

3粒鐘吹大咗
起碼5粒鐘

但某啲台主成日拎啲vgc隊出黎
配埋vgc配招然後話自己唔廚

有台主出6隻班吉拉，好廚

個場用埋四次龍舞班吉拉都輸左

四次龍舞後但出大字燒

開台打下高達先
又睇下有幾多係真毒

真毒 , 已fc

fd

用switch玩among us好正

成班現充 24號扮下嘢上水之後無晒人

扑星day就梗係拆禮物啦

祝班現充10個月後做爸爸

咁媽媽呢？

千奇唔好處女座

咁乜座好？天馬座？

如果蟲佬可以係裂空座

猗窩座

真毒留名

開始點名

而家問可能有啲遲
但係我想問吓而家仲有冇機會用帶盾嘅藏然瑪特換到帶劍嘅蒼響

依家仲有上呢度嘅我諗都係有晒兩隻game

唔該哂巴先
我都知自己太遲問，所以都只係想撞吓彩

你剩係想交換黎儲圖鑑嘅話我都仲幫到你嘅
真係要交換 , 你唯有不時上黎問下碰下運氣

唔該哂巴人間美麗
其實兩樣都想要
但而家淨for儲圖鑑就已經好滿足

買晒兩餅帶咪冇煩惱
DLC都有d神獸分版本

十五分鐘後得唔得 ?
我要摷返餅帶出黎

原本有同人夾嘅但夾錯咗所以兩個都買咗同一個版本
巴打你慢慢呀多謝你肯幫我就真

巴打你game入面叫咩名

Sor我發雞盲搞錯左
我未捉劍
巴打方唔方便等我幾日玩爆隻劍

OkOk我都諗緊頭先嗰個係咪你嚟嘅
你慢慢呀咁啱我都啱啱玩緊DLC

刷緊0速 蕾冠王
想問下 0 個體值 既評價 係唔係叫 不怎麼樣?

果個真係我嚟
我睇到你果隻係盾先知我又眼殘

OkOk你慢慢呀
我玩住DLC慢慢等先

thx
我刷左幾次 刷到0速了

打左成個禮拜雪原個冒險
次次打完個npc都淨係問我要唔要雷公個位置
但明明我已經捉左雷公
咁樣我係咪代表中左bug？

新手玩劍啱啱過咗一周目，想問有無咩寵推介下可以快啲過晒二周目同dlc

拎隻100lv推好快
嗯…去dlc2先捉隻水君
或者升自己御三家都得

練隻多龍

Ok，因為我想快啲過曬主線玩去捉精靈

Okok

想要色違寵但係生蛋刷爆十幾個箱都未出
有冇巴打刷過分享下心得
已經2邊生蛋屋一齊生好想放棄
利：齊圖鑑有閃符

刷過
有恆心遲早會出 但都有可能永世唔會出

機率問題，唯有靠生多d

我會先大10步竉先lor

例如大概20箱出閃，我就頭10箱用10步寵生住先，之後再換20步寵，不過都係機率問題

有無用埋異國

咩黎

咩叫10步寵 20步寵

即係用其他語言既精靈生
最方便就係準備一隻同你語言唔同既百變怪
（例如你用緊繁中就搵一隻繁中以外既百變怪）

10幾個箱咁少
我平均刷到成千隻先出

巴打好毅力

我得單機捉返黎個隻咋
冇去換過其他版
咁會易d出？

廢青冇嘢多 時間最多

孵化周期

異國係會加出閃機率
你可以係到問下有無日文/英文巴打幫到你既

我有多英文百變怪 可以home換比你

thx
不過我生緊同一隻寵咋喎

連登有愛點換

我加我home account friend

Friend code: TBLPLPXGMRCM

你

個出閃prob 我估係計累積全部蛋數而唔係逐個寵去計

連登有愛

好耐冇上嚟
其實我想問下依家係咪冇以前GTS換寵個system
指定想換邊隻咁樣 放上去system等人換?

呢樣搬左去home

老任食水幾深
ns上網要錢 home又要錢

執屋係櫃底搵到依本

Not 本本

唔用圓柑球不如人道毀滅

黑白波亂入，夢球同競賽球呢

夢球應該miss左冇買
競賽唔知有冇出

友友同重球d花突出嚟好detail喎
道館章嗰個系列都好靚

當初無買 後悔

再出既話我都會買返，等復刻

早兩日好似見fb有人放

依本正啲

二手波

嘩噢

咁又係 等再販
我都想買返商店波

點解無紅白波

劏房犯法阿

廢up 我終於孵哂
幾時換得

點會冇

6隻都係低能貓

奇趣好似有得買齊3款公廁波

因為冇人想要

木耳事件又有新進展

今晚有無台？

報國安點都講唔過啦

Attention seeker

我床下底得d我唔想面對嘅嘢

我暫時未得sor
暫時約你聽晚 應該九點後

不變之石會唔會影響色違機率

唔會

快我兩秒

劍盾好唔耐玩

加入對戰/球種之路你就會覺得好襟玩

學生仔碼碼地想用課金上網
同我對戰好廢

以前玩日月都會刷下對戰樹解悶
依家改到咁樣 永遠得2BP好冇動力刷 npc又冇日月咁勁冇難度

劍盾要連埋dlc先叫完整少少，你淨玩最基本仲要無上網就更快無癮

聽人話dlc個劇情短到可有可無咁
同埋都係想要嚟捉神獸姐 我都大把啦

新果幾隻你有?

我對鬼馬冰馬龍柱電柱嗰D冇乜興趣

咁FF有咩幻獸可以揀

今代過到得返V仔、水馬
不如我各比一隻你o唔ok？

好呀 5354 5354

唔經寶源既話
有冇方法買到 劍版 實體中文版？

日版美版都玩到中文
點解要買中文版

吉之島唔係寶源貨

thanks

下次再黎挑戰吧

多謝你嘅聖誕禮物

想問下其實連DLC果隻版本係咪限量出，啱啱出果陣見過，諗住得閒先買黎玩，點知之後就冇再見過game舖有貨返

應該唔係
我諗係返唔切貨或者d鋪入小貨姐
我上amazon搵日版貨都仲搵到

幾時有dlc3

睇到呢個留言笑到噴出黎

下年

小心啦你 聯合出晒事

我係QE

有好多嘢諗住聖誕做但一樣都無做過

1. 生強比同林巴
2. 爆埋殺耳達
3. 整埋條教學片
4. 開動森玩一下
5. 生新寵
6. 入code

連我都開左動森玩左陣
現充反省下

晴報

到宜家小智隻圓陸鯊都未進到烈咬

留個名先

兩隻神獸勁冇威嚴

都係比一球豪收架啦有乜威嚴

睇錯你個名做尋晚比大比鳥鬧

因為你去左cow女所以冇做過

你講你自己？

我去左玩第二項 不過係無雙好玩 仲未爆

我老死無默媽

個名係之前玩隻成人手機game 改

想學打對戰
單打63 先定雙打易上手d?

雙打先係頭腦對戰

成人手機game 有無番號

直接雙打 單打無人玩架

睇完巴哈d 文單打都唔知點組隊
其實點決定一隊6隻要有咩

年尾前要入哂D Code卡
定係單純提人早D入

想問下尤基拉帶不變之石交換會進化個bug 係咪gen4打後都有
啱啱gen4互傳又唔小心進化左

一定係單打
想對戰可以搵我大家練習下

巴哈d人基本上咩都唔識
首先你pick隻你想玩既寵. 例如比卡超
然後圍住佢組隊 如果比卡超怕地就放隻水系 比卡超防禦弱 就入隻開牆手 比卡超玩物攻就放多隻特攻
做好屬性配搭後基本上隊就開始成型

總之到依家都冇fix到
個魔術師唔再告老任 可能下個gen fix

好有個方向真係好好多

應該只係單純提醒吓

放返果張圖就可以

最尾個step我未講

嚇親

你爭咁啲嘢喎

Sorry 廢Up巴我深潛左半個月,
想問你仲要唔要你上面講個一堆球種?

要呀，你嗰啲我全部生好了咁我等你再通知

我終於都孵好
幾時換得

8點半開台有無人打交

大家劍盾依家會點練努力值
改晒咁多設定好唔慣

有冇人有蓮葉童子、滑滑小子嘅柑果球球種？

買藥 / bug poke job

我今日先開始孵
換得叫你

同林巴
我有野想同你換
我係你張sheet 到打左

66

胡說樹channel?

noted，預後日換

佢個channel

我可能要聽晚 sor大佬

唔緊要 慢慢

買窮人 打戰鬥塔又得2BP有排

銅鏡怪普特黎，使唔使換其他

好 我一陣換隻野落去 你孵住其他先！

夢球種之前既gen其實好多都有，你任選其實應該揀safari同sports

話說我發現我已有sport 尼多朗
如果你未生 你又ok 想請你轉夢球夢特比超

至於追加可能下一次再搞 呢排有d忙冇生寵住

轉左啦

可以考慮用vtuber出教學
咁我就唔洗剪咁多片

你仲要唔要？ 比個房號黎比你

好 5520 8096
Thx : 巴打

id: Ivan

連唔到喎 要唔要再轉過pw?

1221 1305

教學片講左成年喇

我懶

我岩畫左個2D Q版人仔試下
好柒 我要設計過
小畫家級數

同我換個位巴哈友手上無乜貨，有得揀嘅狩獵競賽球種都揀晒

無問題

有冇巴打可以換隻火蔥鴨比我

FF

好耐無見FF用依隻嘢

最近替身使用率開始上升返

新手岩岩玩 有冇人可以幫我交換進化隻耿鬼

我可以,now

第一次交換 要點做

你禁Y 會見到連線交換,再禁+ 連網絡先,之後先禁連線交換,再禁設定密碼
之後再睇下點我對上一次換係一年前

我set好左了

唔該巴打

welcome反正我都未有圖鑑

咁多新人

唔好咩

意想唔到姐，利申真新

啱啱玩咗陣屋企隔離個森林好陰森

？台冇有

有冇新人想同我對戰(單打)

有台就打

利申真新

依家d新人咩都要台

要有大台

大台冠軍呢？

開啦FF

那媽星我孵好了

5354 5354

唔開
你都可以開架

我唔識開台-_,-

連緊

學lor唔通我地一出世就識咩

轉過個房號
9394 9394

係喎 泥巴魚你有個原字
你係要原版

係呀

咁就大鑊
我得伽勒爾版
一係你簡另一隻

西女人我仲未返到屋企即係可能又要聽晚sorry

夢境球大奶罐啦

唔緊要 聽晚啦咁

聽晚得閒即刻通知你

咁換完等我10分鐘

好呀 得你再搵我

等等 我係要等級球地鼠 係三頭地鼠果個地鼠

換埋比你
阿羅拉版

阿羅拉版啦咁

原版都有

咁兩隻都要 我孵多隻野比你